<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 3.1.1" modifiedIn="OpenLP 3.1.1" modifiedDate="2024-04-11T14:03:12">
  <properties>
    <titles>
      <title>DOA UMAT</title>
    </titles>
    <authors>
      <author>Bacaan</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>Bagi kaum awam di dalam Gereja. Semoga Allah Bapa Yang Mahabaik memberkati para rasul awam: para katekis dan perididik, para pembina dan penjiwa gerakan-gerakan sosial sehingga setiap karya pengabdian meraka dalam karya kerasulan menjadi wujud kesaksian nyata atas iman </lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>akan Kristus yang telah bangkit. Marilah kita mohon.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>Kabulkanlah doa kami, ya Tuhan.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>Bagi masyarakat kita. Semoga berkat kebangkitan Kristus, masyarakat kita yang diperbudak oleh kesempitan cinta diri dan ketidaksetiaan, diperbarui kembali dalam kekudusan seturut kehendak Kristus. Marilah kita mohon. </lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>Kabulkanlah doa kami, ya Tuhan.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>Bagi para penderita. Semoga berkat kebangkitan Kristus, para penderita cacat dan sakit selalu teguh dalam pengharapan dan setia dalam iman yang terwujud dalam perjuangan tanpa henti untuk berbagi hidup demi masa depan yang semakin cerah. Marilah kita mohon.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>Kabulkanlah doa kami, ya Tuhan.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>Bagi keluarga-keluarga muda di paroki kita. Semoga Allah Bapa Yang Mahasetia berkenan membimbing para keluarga muda di paroki kita agar menemukan kebahagiaan dalam saling mencinta dan membuktikan kesetiaan yang mantap. Marilah kita mohon.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>Kabulkanlah doa kami, ya Tuhan.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
