<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 3.1.1" modifiedIn="OpenLP 3.1.1" modifiedDate="2024-04-11T13:59:15">
  <properties>
    <titles>
      <title>DOA MOHON TUJUH KARUNIA ROH KUDUS</title>
    </titles>
    <authors>
      <author>0</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>Ya Allah Yang Mahakuasa, dalam Sakramen Permandian dan Penguatan Engkau telah memberikan Roh-Mu sendiri menjadi jaminan kemuliaan yang akan datang bagi kami. Dia telah mencantumkan meterai-Nya pada diri kami dan kami pun menjadi milik-Mu. <br/>Semoga kami tetap memelihara karunia-Mu menjadi anak-anak terang dan anak-anak Roh</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>Datanglah, ya Roh Hikmat, turunlah atas diri kami, ajarlah kami menjadi orang bijak, terutama agar kami dapat menghargai, mencintai, dan mengutamakan cita-cita surgawi; dan semoga kami Kau lepaskan dari belenggu dosa dunia ini.<br/>Datanglah, ya Roh Pengertian, turunlah atas diri kami. Terangilah budi kami, agar dapat memahami ajaran Yesus, Sang Putra, dan melaksanakannya dalam hidup sehari-hari.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>Datanglah, ya Roh Nasihat, dampingilah kami dalam perjalanan hidup yang penuh gejolak ini. Semoga kami selalu melakukan yang baik dan menjauhi yang jahat.<br/>Datanglah, ya Roh Keperkasaan, kuatkanlah hamba-Mu yang lemah ini, agar tabah menghadapi segala kesulitan dan derita. Semoga kami Kaukuatkan dengan memegang tangan-Mu yang senantiasa menuntun kami.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>Datanglah, ya Roh Pengenalan akan Allah, ajarlah kami mengetahui bahwa semua yang ada di dunia ini sifatnya sementara saja. Bimbinglah kami, agar tidak terbuai oleh kemegahan dunia. Bimbinglah kami, agar dapat menggunakan hal-hal duniawi untuk kemuliaan-Mu<br/>Datanglah, ya Roh Kesalehan, bimbinglah kami untuk terus berbakti kepada-Mu. Ajarilah kami untuk menjadi orang yang tahu berterimakasih atas segala kebaikan-Mu; dan berani menjadi teladan kesalehan bagi orang-orang di sekitar kami.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>Datanglah, ya Roh Takut akan Allah, ajarlah kami untuk takut dan tunduk kepada-Mu dimanapun kami berada; tegakkanlah kami agar selalu berusaha melakukan hal-hal yang berkenan kepada-Mu.<br/>Ya Bapa, utuslah Roh Kudus memenuhi hati umat-Mu, dan menyalakan di dalamnya api cinta-Mu. Utuslah Roh-Mu, maka semuanya akan dicipta kembali<br/>Dan Engkau akan membarui muka bumi.</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>Marilah kita berdoa (hening sejenak) Ya Allah, Engkau telah mengajar hati umat-Mu dengan penerangan Roh Kudus. Berilah supaya berkat Roh yang kudus ini kami senantiasa berpikir benar, bertindak bijaksana, serta selalu bergembira karena penghiburan-Nya. Dengan pengantaraan Kristus, Tuhan kami<br/>Amin</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
